Hij zag haar lippen strakker worden en de oogleden hangen, alsof ze huiverde; toen herstelde ze zich bijna onmiddellijk, en met een glimlach, toen ze zijn boog terugbracht, zei: "Wilt u mij voorstellen aan juffrouw Chetwynde, Lord Trafford?"
